{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079993",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "산이랑"
    },
    "text": "直接焙煎したコーヒー豆を使用して提供するアメリカーノ(ICE)は4,000ウォンで、アフォガートは6,000ウォンです。 五味子茶(ICE)は6,500ウォンで、カフチーノは4,500ウォンです。 ハニーブレッドは6,000ウォンで、小豆あんで作ったかき氷は9,000ウォンです。 このカフェは1階と2階に分かれていて団体客を迎えることができます。 また、カフェには芝生があり、子供たちが遊べる自然な空間です。 営業時間は毎日09:30から21:30までで、カフェは永仁山に行く初入永仁山駐車場公衆トイレの方に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェは永仁山に行く初入永仁山駐車場公衆トイレの方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(ICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(ICE)は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子茶(ICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子茶(ICE)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフチーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーブレッドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆あんで作ったかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆あんで作ったかき氷は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは団体客を受け入れることができますか？",
            "answer": "はい、このカフェは1階と2階に分かれていて団体客を迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェには何がありますか？",
            "answer": "カフェには芝生があり、子供たちが遊べる自然な空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 315
    }
}